去邊買蔡司鏡好？

如題。唔想幫襯四寶

四寶有咩唔好

搵蔡思貝

唔想咪唔想

天祥

肥花都ok 嘅

幫到你

蔡思貝